【Fced】新加坡取消香港人免簽證入境

去星加坡做乜鳩 留係香港唔好？

唔係DI,唔係講緊特區護照

多謝華記

#多謝華記 令我唔使再入新加坡

Faked new
ID 之係冇passport 既人

你問華記無能量

華記犯罪份子造成。

好人好姐做乜去新加坡

DI啊
有passport照免簽

知唔知Fc點解呀

fact你老母臭閪checked咩 知唔撚知乜撚嘢叫Document of Identity呀

使撚但

DI唔係不嬲都要簽證嘅咩？

大把中環金融人要去新加坡office開會

拉

拉
Fake news

冇乜嘢事都唔會去新加坡呢啲垃圾國家

俾撚埋fact你睇啦 呢啲就叫FCED啦 屌你老母

白痴

document of identity 即係簽證身份書

垃圾國家，免簽都唔屌佢啦。。。
利申：未撚去過。。。

Document of identity 呀 check下先啦